¿Cu´al es el resultado de sumar 2 y 5?

a) 4

b) 5

c) 6

d) Ninguna de las anteriores





Debe existir una pregunta.

Deben existir opciones de respuesta.

Se debe invocar a un m´etodo para obtener la pregunta.

Se debe invocar a un m´etodo para obtener las opciones de respuesta.

Se debe mostar por la consola la pregunta y las opciones de respuesta.
